點解升到3萬點都仲有人買熊

今日又假跌
次次跌完第二日又繼續爆升
當人傻

唔通2萬點先買熊？

297過夜熊 聽日睇樓了

297就真係衝唔穿嘅 但你賺幾多？

其實冇人買熊🐻，你係咪有幻覺

無人買熊買牛果班邊有錢賺

吓？上硬三萬喎 297點樣會唔穿

升到十萬都有人買

一定上，但幾時先？

今個星期上唔到先

一言驚醒

睇路就有你份

多啲人買熊就岩

熊霸天下 聽日2萬9 我就去睇樓

買隻熊仔輕鬆賺囉

買牛咁要下年先cash out到出黎